## Test OPC

#### Сопутствующее ПО
	- OPC Server Simulator.

#### Запуск
	- Запуск: bin/Release/TestOPC.exe
	  По умолчанию попытается соеденится с "opcda://localhost/opcserversim.Instance.1"

	- Запуск с другим url:
	  bin/Release/TestOPC.exe "opcda://{HOST}/{ID_SERVER}"
		
#### Вывод информации:
	- Список всех тегов: bin/Release/TagsList.txt
	- Значение первого тега: bin/Release/TagValue.txt
	- Значение получаемое по подписки: bin/Release/SubscribeTagValue.txt
	  Подписывается на 1ый тег.

#### PS: Многое можно сделать капитальнее, но для теста не вижу смысла ), например:
	- Вынести настройки в конфигурацинный файл
	- В отдельном потоке обновлять список Тегов, и сделать соответствующую реакци, так же контролировать потерю связи.
	- Сделать интерфейс выбора тега на который подписываться
	- Вынести все тексты и реализовать языковую поддержку
	- Ввод-вывод данных организовать отдельными класами со своим интерфейсом.
